警犬好撚慘？各位手足戰場有變！

琴日既行動辛苦各位兄弟

相信訓醒一早有睇新聞既巴絲打都見到
或者琴晚發現 不論黨媒定hkpolice fb page 都打緊慘情牌

不斷強調警察無飯食 無得收工 又做假新聞eg阻白車
黎製造佢地順風既輿論
但事實係

比足幾日 班高官 一哥 林鄭成班齊齊笠水
個垃圾鄭若華仲要求尻其出篇垃圾稿就算
777班底唔再選擇正面回應行動升級既訴求
依家又將風口 做成警民對立
但 今次係警犬做弱方 情況對我地非常不妙
先唔講警犬做弱者既新聞真偽
呢場輿論戰 根本就好打擊自己友士氣
直接削弱下一次行動既動員能力

依家可以做既 係要將個矛頭射返去啲高層官員到
集中火力 轟班閪官 不負責任

琴晚有巴打已經整好新一批長輩圖
我覺得齋貼圖唔夠
我地可以試下做水軍洗版 留comment

手足們 睇多兩步棋 顧全大局

講網絡動員 我相信我地實可以多過啲3毛
但依家係網絡戰線太寬

大家不如揀幾個多人睇既媒體
集中火力 用圖又好 comment又好

唔好比人將視線轉移去警犬好慘 示威者好暴力
要將個波射返去 盧偉聰同777政權到

首先要知道呢場輿論戰一開始就負分開始
（起碼CCTVB係佢那邊）抹黑唔係第一日
所以文宣要一直出，呢件事從無變過
好彩既係我地有200萬零1人打底 （ 先唔理有無水份)
至於之後條路點走，我都唔知

以子之矛 攻子之盾